有幾多人入左this man個post到而家都仲記住個樣

唔想今晚發惡夢

驚閪

冇咩特別

睇慣咗唔驚
第一次睇嚇死

冇入過，有冇link？
就咁睇張圖完全唔知有咩好驚